張竹君：市民要考慮是否有必要參與食肆優惠計劃

【Now新聞台】不同酒店和食肆近日推出優惠，衞生防護中心傳染病處主任張竹君呼籲市民考慮是否有必要參與。

衞生防護中心傳染病處主任張竹君：「我們問過些個案，都說很多節目，無論成年人或小童。可能現在有些推廣節目，大家可能很被吸引，住酒店或吃飯都是平常生活，現在要考慮是否收緊。」

張竹君籲市民考慮是否有必要參與酒店及食肆優惠

cls

時鬆時緊

張竹君唔支持建制議員提案，死曱甴係咪想反政府

目標尚餘逾32,194票
推高初選投票率！
人數愈多愈好！